齊上齊落 唔係口號 係行動方針 唔好再錯

齊上齊落
幾多個人黎 幾多個人走 一個都唔會少
但係 你地有幾多個人做到?
先講琴日 有位手足俾兩隻狗捉住
幾十人自己跑過 唔理唔救
得一位手足飛身去救
再講今日機場
有幾多人係自己睇到未FC嘅情報
只係因為自己覺得要走
就開始叫身邊個幾個手足散水
難聽講句 係咪自己走到 後面死幾多手足都無所謂?
一係全部人都走到 一係全部人一齊留
咁先係齊上齊落
走到係安全 但係最安全係全部人一齊行動

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

只要你係現場
你盲係一份子 無分和理非定勇武
尤其係機場入面
想走唔係自己走先/叫幾個
係要大大聲叫出黎一齊走
想留就大大聲叫人留
拎出黎現場全部人傾
今日真係好彩無事
最危險唔係做錯決定
而係一半人走一半人留

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推